雙子座巴絲入嚟吹吓水(15)無人開

見到風座星座post好多雙子巴絲所以開番個雙子post
雙子座嘅你/鍾意雙子座嘅你/另一半係雙子嘅你 歡迎分享
有咩事想問嘅，留多啲details方便大家覆你

by 某巴打

－－－－－
舊post
雙子座巴絲入嚟吹吓水(14)回來吧

光復香港 時代革命
香港人 加油

1001唔開新